1.Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript


Це папка властивостей, які об'єкт може унаслідувати у свого батька, якщо немає їх у себе самого


2.Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
виклик super() в конструкторі класу-нащадка необхідний для правильного налаштування успадкованих властивостей від батьківського класу. 